msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: N-Media WP Member Registration\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-21 20:40+0500\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-21 20:40+0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wp-registration.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: inc/admin.php:17 inc/admin.php:18 inc/admin.php:52 inc/admin.php:53
#: inc/admin.php:54 inc/admin.php:55 inc/classes/class.dashboard.php:256
#: inc/classes/class.dashboard.php:279 inc/classes/class.dashboard.php:290
#: inc/classes/class.dashboard.php:294 inc/classes/class.dashboard.php:302
#: inc/classes/class.dashboard.php:306 inc/classes/class.dashboard.php:380
#: inc/classes/class.email.php:77 inc/classes/class.field.php:105
#: inc/classes/class.field.php:148 inc/classes/class.field.php:152
#: inc/classes/class.field.php:255 inc/classes/class.settings.php:183
#: inc/classes/class.settings.php:194 inc/classes/class.settings.php:220
#: inc/classes/class.user.php:374 inc/helpers.php:233 inc/hooks.php:48
#: inc/shortcodes.php:142 lib/class.mailchimp.php:160
#: lib/class.sendinblue.php:101 templates/admin/restrict-content.php:39
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: inc/admin.php:164 inc/classes/class.dashboard.php:63
#: templates/admin/admin-setting.php:11
msgid "WP Registration"
msgstr "WP注册"

#: inc/admin.php:165
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inc/admin.php:186
msgid "Shortcodes"
msgstr "简码"

#: inc/admin.php:212
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: inc/admin.php:241
msgid "GDPR"
msgstr "GDPR"

#: inc/admin.php:268
#, fuzzy
msgid "Design Form"
msgstr "设计表单"

#: inc/admin.php:294
msgid "Email Templates"
msgstr "邮件模板"

#: inc/admin.php:451
msgid "New User Notification"
msgstr "新用户通知"

#: inc/admin.php:452
#, fuzzy
msgid "Select member to send new user notification via email."
msgstr "选择 \"成员\" 通过电子邮件发送新用户通知。"

#: inc/admin.php:458
msgid "After Login"
msgstr "登录后"

#: inc/admin.php:459
#, fuzzy
msgid "Enter the url to redirect after login."
msgstr "输入登录后重定向的 url。"

#: inc/admin.php:464
msgid "After Registration"
msgstr "注册后"

#: inc/admin.php:465
#, fuzzy
msgid "Enter the url to redirect after the sing up."
msgstr "在唱完后输入要重定向的 url。"

#: inc/admin.php:470
msgid "After Logout"
msgstr "注销后"

#: inc/admin.php:471
#, fuzzy
msgid "Enter the url to redirect after logout."
msgstr "输入注销后重定向的 url。"

#: inc/admin.php:476
#, fuzzy
msgid "Profile Link Base"
msgstr "配置文件链接基础"

#: inc/admin.php:477
#, fuzzy
msgid "Select the link using show User Profile"
msgstr "使用显示用户配置文件选择链接"

#: inc/admin.php:485
msgid "Profile Page"
msgstr "资料页"

#: inc/admin.php:486
#, fuzzy
msgid "Set Profile Page"
msgstr "设置配置文件页"

#: inc/admin.php:492
msgid "Account Page"
msgstr "帐户页面"

#: inc/admin.php:493
#, fuzzy
msgid "Set account page."
msgstr "设置帐户页。"

#: inc/admin.php:498
msgid "Register Page"
msgstr "注册页面"

#: inc/admin.php:499
#, fuzzy
msgid "Set register page."
msgstr "设置注册页。"

#: inc/admin.php:504
msgid "Login Page"
msgstr "登录页面"

#: inc/admin.php:505
#, fuzzy
msgid "Set login page."
msgstr "设置登录页。"

#: inc/admin.php:510
msgid "Logout Page"
msgstr "登出页面"

#: inc/admin.php:511
#, fuzzy
msgid "Set logout page."
msgstr "设置注销页面。"

#: inc/admin.php:516
#, fuzzy
msgid "Password Reset Page"
msgstr "密码重设页"

#: inc/admin.php:517
#, fuzzy
msgid "Set password Reset page."
msgstr "设置密码重设页面。"

#: inc/admin.php:537 inc/admin.php:541
#, fuzzy
msgid "User status updated to "
msgstr "用户状态更新为"

#: inc/classes/class.dashboard.php:64
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: inc/classes/class.dashboard.php:198
#, fuzzy
msgid "Please select any Role and Form"
msgstr "请选择任何角色和窗体"

#: inc/classes/class.dashboard.php:227
#, fuzzy
msgid "Please write the message"
msgstr "请写下留言"

#: inc/classes/class.dashboard.php:251 inc/classes/class.dashboard.php:273
msgid "Select Role:"
msgstr "选择角色："

#: inc/classes/class.dashboard.php:253 inc/classes/class.dashboard.php:276
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "更所所有设置"

#: inc/classes/class.dashboard.php:275
msgid "Select Role"
msgstr "选择角色"

#: inc/classes/class.dashboard.php:319
#, fuzzy
msgid "your previous plugin not install"
msgstr "您以前的插件未安装"

#: inc/classes/class.field.php:33
msgid "Registration Fields"
msgstr "注册字段"

#: inc/classes/class.field.php:114 inc/classes/class.font-icon.php:98
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: inc/classes/class.field.php:115
msgid "Add Field"
msgstr "添加字段"

#: inc/classes/class.field.php:266
#, fuzzy
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: inc/classes/class.field.php:302 templates/admin/fields.php:118
#: templates/admin/fields.php:132
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/classes/class.field.php:303
msgid "It will be shown as field label"
msgstr "在前端显示"

#: inc/classes/class.field.php:312 templates/admin/fields.php:116
#: templates/admin/fields.php:130
msgid "Field ID"
msgstr "字段 ID"

#: inc/classes/class.field.php:313
msgid ""
"REQUIRED: The identification name of this field, that you can insert into "
"body email configuration. Note:Use only lowercase characters and underscores."
msgstr "注意：此为数据库字段名称，只能使用小写字母和下划线。"

#: inc/classes/class.field.php:322
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc/classes/class.field.php:323
msgid "Small description, it will be diplay near name title."
msgstr "标题旁边的小标题描述"

#: inc/classes/class.field.php:331
msgid "Error message"
msgstr "错误信息"

#: inc/classes/class.field.php:332
msgid "Insert the error message for validation."
msgstr "插入错误消息进行验证。"

#: inc/classes/class.field.php:341 templates/admin/fields.php:120
#: templates/admin/fields.php:134
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: inc/classes/class.field.php:342
msgid "Select this if it must be required."
msgstr "此為必選項目必需選擇"

#: inc/classes/class.field.php:350
msgid "Class"
msgstr "类"

#: inc/classes/class.field.php:351
msgid ""
"Insert an additional class(es) (separateb by comma) for more personalization."
msgstr "插入一個額外的類（以逗號分隔），以獲得更多的個性化功能。"

#: inc/classes/class.field.php:360
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: inc/classes/class.field.php:361
#, fuzzy
msgid "Select column for this field from 12 columns Grid"
msgstr "从12列网格中选择此字段的列"

#: inc/classes/class.field.php:388
msgid "Add options"
msgstr "添加选项"

#: inc/classes/class.field.php:389
#, fuzzy
msgid "Enter multiple options."
msgstr "输入多个选项。"

#: inc/classes/class.field.php:397
#, fuzzy
msgid "Defualt selected Option"
msgstr "默认设置选择的选项"

#: inc/classes/class.field.php:398
#, fuzzy
msgid "Type option name (given above) if you want already selected."
msgstr "如果您希望已选中, 请键入选项名称 (如上所述)。"

#: inc/classes/class.field.php:406
#, fuzzy
msgid "Checked option(s)"
msgstr "选中的选项"

#: inc/classes/class.field.php:407
#, fuzzy
msgid ""
"Type each option(s) name seprated by comma(e,g option1, option2) if you want "
"already checked."
msgstr ""
"如果您希望已选中, 请键入每个选项名称 seprated (e、g option1、option2)。"

#: inc/classes/class.field.php:415
#, fuzzy
msgid "Min checked option(s)"
msgstr "最小选中的选项"

#: inc/classes/class.field.php:416
#, fuzzy
msgid ""
"How many options can be checked by user e.g: 2. Leave blank for default."
msgstr "用户可以检查多少个选项: 2. 默认为空。"

#: inc/classes/class.field.php:424
#, fuzzy
msgid "Max checked option(s)"
msgstr "选中的最大选项"

#: inc/classes/class.field.php:425
#, fuzzy
msgid ""
"How many options can be checked by user e.g: 3. Leave blank for default."
msgstr "用户可以检查多少个选项: 3. 默认为空。"

#: inc/classes/class.field.php:433
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: inc/classes/class.field.php:434
msgid ""
"Select an icon to appear in the field. Leave blank if you do not want an "
"icon to show in the field."
msgstr "选择要显示在字段中的图标。如果不希望在字段中显示图标, 请保留为空。"

#: inc/classes/class.field.php:442 templates/admin/fields.php:119
#: templates/admin/fields.php:133
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#: inc/classes/class.field.php:443
#, fuzzy
msgid "Type field Placeholder."
msgstr "键入字段占位符。"

#: inc/classes/class.field.php:449 inc/classes/class.field.php:491
#: inc/classes/class.restriction.php:65 inc/helpers.php:213 inc/helpers.php:344
#: inc/helpers.php:387
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "此為必選項目必需選擇"

#: inc/classes/class.field.php:450
#, fuzzy
msgid "Registration only"
msgstr "仅注册"

#: inc/classes/class.field.php:451
#, fuzzy
msgid "Profile only"
msgstr "仅配置文件"

#: inc/classes/class.field.php:452 inc/helpers.php:378
msgid "Both"
msgstr "两者"

#: inc/classes/class.field.php:457
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: inc/classes/class.field.php:458
#, fuzzy
msgid "There are following form type to show this field."
msgstr "下面的窗体类型显示此字段。"

#: inc/classes/class.field.php:470
msgid "Default - mm/dd/yy"
msgstr "默认 - mm/dd/yy"

#: inc/classes/class.field.php:471
#, fuzzy
msgid "ISO 8601 - yy-mm-dd"
msgstr "ISO 8601-yy-mm dd"

#: inc/classes/class.field.php:472
#, fuzzy
msgid "Short - d M, y"
msgstr "短 d M, y"

#: inc/classes/class.field.php:473
#, fuzzy
msgid "Medium - d MM, y"
msgstr "中 d 毫米, y"

#: inc/classes/class.field.php:474
#, fuzzy
msgid "Full - DD, d MM, yy"
msgstr "全 DD, d 毫米, yy"

#: inc/classes/class.field.php:475
#, fuzzy
msgid "With text - 'day' d 'of' MM 'in the year' yy"
msgstr "文字-' MM ' 在一年 ' yy"

#: inc/classes/class.field.php:480
#, fuzzy
msgid "Date formats"
msgstr "日期格式"

#: inc/classes/class.field.php:481
#, fuzzy
msgid "Select date format."
msgstr "选择日期格式。"

#: inc/classes/class.field.php:492 inc/classes/class.user.php:84
#: templates/shortcodes/login.php:37
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: inc/classes/class.field.php:493 inc/classes/class.user.php:88
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: inc/classes/class.field.php:494 inc/classes/class.user.php:90
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: inc/classes/class.field.php:495 inc/classes/class.user.php:86
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: inc/classes/class.field.php:496 templates/shortcodes/login.php:47
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: inc/classes/class.field.php:497
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: inc/classes/class.field.php:498
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: inc/classes/class.field.php:499
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: inc/classes/class.field.php:500
#, fuzzy
msgid "Jabber Account"
msgstr "含糊帐户"

#: inc/classes/class.field.php:501
#, fuzzy
msgid "AOL IM Account"
msgstr "AOL IM 帐户"

#: inc/classes/class.field.php:502
msgid "Yahoo IM"
msgstr "Yahoo IM"

#: inc/classes/class.field.php:503
#, fuzzy
msgid "About User"
msgstr "关于用户"

#: inc/classes/class.field.php:508
msgid "WP Fields"
msgstr "WP字段"

#: inc/classes/class.field.php:509
#, fuzzy
msgid "Set as Core WP Field"
msgstr "设为核心 WP 领域"

#: inc/classes/class.field.php:518
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: inc/classes/class.field.php:519
msgid "Members"
msgstr "会员"

#: inc/classes/class.field.php:520
#, fuzzy
msgid "Only visible to profile owner and admins"
msgstr "仅对配置文件所有者和管理员可见"

#: inc/classes/class.field.php:521
#, fuzzy
msgid "Only visible to profile owner and specific roles"
msgstr "仅对配置文件所有者和特定角色可见"

#: inc/classes/class.field.php:522
#, fuzzy
msgid "Only specific member roles"
msgstr "仅特定成员角色"

#: inc/classes/class.field.php:528
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: inc/classes/class.field.php:529
msgid ""
"Field privacy allows you to select who can view this field on the front-end. "
"The site admin can view all fields regardless of the option set here."
msgstr ""
"字段隐私允许您选择谁可以在前端查看此字段。 无论此处设置的选项如何，站点管理员"
"都可以查看所有字段。"

#: inc/classes/class.field.php:539
#, fuzzy
msgid "Member Roles"
msgstr "成员角色"

#: inc/classes/class.field.php:540
msgid "Select the member roles that can view this field on the front-end."
msgstr "选择可以查看这个链接的用户角色"

#: inc/classes/class.field.php:549
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: inc/classes/class.field.php:550
#, fuzzy
msgid "Enter defualt value."
msgstr "输入默认设置值。"

#: inc/classes/class.field.php:561
#, fuzzy
msgid "WordPress Fields"
msgstr "WordPress 领域"

#: inc/classes/class.field.php:562
#, fuzzy
msgid "<i class=\"fa fa-list\" aria-hidden=\"true\"></i>"
msgstr "<i class=\"fa fa-list\" aria-hidden=\"true\"> </i>"

#: inc/classes/class.field.php:563
#, fuzzy
msgid "WordPress Core Fields"
msgstr "核心领域"

#: inc/classes/class.field.php:571 templates/inputs/wp_field.php:58
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: inc/classes/class.field.php:572
#, fuzzy
msgid "Select if you want user to confirm password."
msgstr "选择是否希望用户确认密码。"

#: inc/classes/class.field.php:576
#, fuzzy
msgid "Accept Weak Password"
msgstr "接受弱密码"

#: inc/classes/class.field.php:577
#, fuzzy
msgid "Select if you want user to register even it's setting weak password."
msgstr "选择是否希望用户注册, 即使它的设置弱密码。"

#: inc/classes/class.field.php:593
msgid "Text Input"
msgstr "文本输入"

#: inc/classes/class.field.php:594
#, fuzzy
msgid "<i class=\"fa fa-pencil-square-o\" aria-hidden=\"true\"></i>"
msgstr "<i class=\"fa fa-pencil-square-o\" aria-hidden=\"true\"> </i>"

#: inc/classes/class.field.php:595
#, fuzzy
msgid "Textbox Field"
msgstr "文本框字段"

#: inc/classes/class.field.php:614
#, fuzzy
msgid "Select Input"
msgstr "选择输入"

#: inc/classes/class.field.php:615
#, fuzzy
msgid "<i class=\"fa fa-check\" aria-hidden=\"true\"></i> "
msgstr "<i class=\"fa fa-check\" aria-hidden=\"true\"> </i>"

#: inc/classes/class.field.php:616
msgid "Select Field"
msgstr "选择字段"

#: inc/classes/class.field.php:644
msgid "Radio Input"
msgstr "单选框"

#: inc/classes/class.field.php:645
#, fuzzy
msgid "<i class=\"fa fa-dot-circle-o\" aria-hidden=\"true\"></i>"
msgstr "<i class=\"fa fa-dot-circle-o\" aria-hidden=\"true\"> </i>"

#: inc/classes/class.field.php:646
msgid "Radio Field"
msgstr "無線電場"

#: inc/classes/class.field.php:665
#, fuzzy
msgid "Checkbox Input"
msgstr "复选框输入"

#: inc/classes/class.field.php:666
#, fuzzy
msgid "<i class=\"fa fa-check-square-o\" aria-hidden=\"true\"></i>"
msgstr "<i class=\"fa fa-check-square-o\" aria-hidden=\"true\"> </i>"

#: inc/classes/class.field.php:667
msgid "Checkbox Field"
msgstr "复选框"

#: inc/classes/class.field.php:688
#, fuzzy
msgid "Date Input"
msgstr "日期输入"

#: inc/classes/class.field.php:689
#, fuzzy
msgid "<i class=\"fa fa-calendar\" aria-hidden=\"true\"></i>"
msgstr "<i class=\"fa fa-calendar\" aria-hidden=\"true\"> </i>"

#: inc/classes/class.field.php:690
msgid "Date Field"
msgstr "日期字段"

#: inc/classes/class.field.php:711
msgid "Year Range"
msgstr "年份范围"

#: inc/classes/class.field.php:712
#, fuzzy
msgid "e.g: 1950:2016. (if jQuery enabled above) Set star/end year like "
msgstr "e. g: 1950:2016。(如果上面启用了 jQuery)设置明星/年终像"

#: inc/classes/class.field.php:716
msgid "Default Date"
msgstr "默认日期"

#: inc/classes/class.field.php:717
#, fuzzy
msgid "Set default date in format selected below."
msgstr "设置下面所选格式的默认日期。"

#: inc/classes/class.field.php:725
msgid "Textarea Input"
msgstr "多行文本"

#: inc/classes/class.field.php:726
#, fuzzy
msgid "<i class=\"fa fa-file-text-o\" aria-hidden=\"true\"></i>"
msgstr "<i class=\"fa fa-file-text-o\" aria-hidden=\"true\"> </i>"

#: inc/classes/class.field.php:727
msgid "Textarea Field"
msgstr "多行文本字段"

#: inc/classes/class.font-icon.php:59 inc/classes/class.font-icon.php:79
msgid "Add Icon"
msgstr "添加图标"

#: inc/classes/class.font-icon.php:81
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: inc/classes/class.font-icon.php:86
#, fuzzy
msgid "search icons..."
msgstr "搜索图标..。"

#: inc/classes/class.login.php:179
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Congratulations!, you have successfully verify your email. <a href=\"%s"
"\">Login<a/>"
msgstr "恭喜你, 你成功地验证了你的电子邮件。<a href=\"%s\"> 登录 <a/>"

#: inc/classes/class.login.php:183
#, fuzzy
msgid ""
"Sorry!, Your account verification link is not valid, please contact admin."
msgstr "对不起, 您的帐户验证链接无效, 请与管理员联系。"

#: inc/classes/class.profile.php:133
#, fuzzy
msgid "Old password is empty!"
msgstr "旧密码为空!"

#: inc/classes/class.profile.php:134
#, fuzzy
msgid "New password is empty!"
msgstr "新密码为空!"

#: inc/classes/class.profile.php:135
#, fuzzy
msgid "New password do not match!"
msgstr "新密码不匹配!"

#: inc/classes/class.profile.php:277
msgid "Profile Setting"
msgstr "资料设置"

#: inc/classes/class.profile.php:356
#, fuzzy
msgid "Profile update successfuly"
msgstr "配置文件更新成功"

#: inc/classes/class.profile.php:396
#, fuzzy
msgid "Account Has Been Deleted"
msgstr "帐户已被删除"

#: inc/classes/class.register.php:37
#, fuzzy
msgid "No WP Core fields were found."
msgstr "未找到 WP 核心字段。"

#: inc/classes/class.register.php:160
#, fuzzy
msgid "Email not sent, please contact admin"
msgstr "电子邮件未发送, 请与管理员联系"

#: inc/classes/class.restriction.php:45
msgid "Content Restriction"
msgstr "内容限制"

#: inc/classes/class.restriction.php:66
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: inc/classes/class.restriction.php:67
#, fuzzy
msgid "For All Members"
msgstr "对所有成员"

#: inc/classes/class.restriction.php:68
msgid "By User Role"
msgstr "通过用户角色"

#: inc/classes/class.restriction.php:148
#, fuzzy
msgid "You are not allowed to see these contents"
msgstr "不允许您查看这些内容"

#: inc/classes/class.settings.php:111
msgid "Settings Saved"
msgstr "设置已保存"

#: inc/classes/class.settings.php:142 templates/admin/consent_settings.php:29
#: templates/admin/consent_settings.php:48
#: templates/admin/profile-setting.php:37
#: templates/admin/profile-setting.php:54
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: inc/classes/class.settings.php:164
#, fuzzy
msgid "Advance Role Base Redirections"
msgstr "高级角色基础重定向功能"

#: inc/classes/class.settings.php:210 inc/classes/class.settings.php:236
#, fuzzy
msgid "No List Found"
msgstr "未找到列表"

#: inc/classes/class.settings.php:244
msgid "Select page"
msgstr "选择页面"

#: inc/classes/class.settings.php:303
msgid "Settings updated successfully"
msgstr "配置更新成功"

#: inc/classes/class.user.php:362
#, fuzzy
msgid "Password changed successfuly"
msgstr "密码已成功更改"

#: inc/cpt.php:15
#, fuzzy
msgctxt "wp-registration"
msgid "WP Register"
msgstr "WP 注册"

#: inc/cpt.php:16
msgctxt "wp-registration"
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: inc/cpt.php:17
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: inc/cpt.php:18
#, fuzzy
msgid "Edit us"
msgstr "编辑我们"

#: inc/cpt.php:19
msgid "New Form"
msgstr "新建表单"

#: inc/cpt.php:20
msgid "Edit Form"
msgstr "编辑表单"

#: inc/cpt.php:21
msgid "View"
msgstr "查看"

#: inc/cpt.php:22
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: inc/cpt.php:23
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: inc/cpt.php:24
msgid "Search Forms"
msgstr "搜索表单"

#: inc/cpt.php:25
#, fuzzy
msgid "No Form found."
msgstr "找不到表单。"

#: inc/cpt.php:26
msgid "No Forms found in Trash."
msgstr "在垃圾箱中找不到表单。"

#: inc/cpt.php:27
msgid "Parent Form"
msgstr "附表单"

#: inc/cpt.php:33
msgid "Registration Forms"
msgstr "注册表单"

#: inc/helpers.php:200
#, fuzzy
msgid "Just user First and Last like john_wyne"
msgstr "只是用户的第一个和最后一样 john_wyne"

#: inc/helpers.php:201
#, fuzzy
msgid "Postfix network name with firstname/Screen name like john_google"
msgstr "后缀网络名称与名字/屏幕名称像 john_google"

#: inc/helpers.php:202
#, fuzzy
msgid "Prefix network name with first name like google_john"
msgstr "前缀网络名称, 名称如 google_john"

#: inc/helpers.php:203
#, fuzzy
msgid "Postfix timestamp name with firstname/Screen name like john_77474451"
msgstr "后缀时间戳名称与名字/屏幕名称像 john_77474451"

#: inc/helpers.php:204
#, fuzzy
msgid "Prefix timestamp name with firstname/Screen name like 77474451_john"
msgstr "前缀时间戳名称与名字/屏幕名称像77474451_john"

#: inc/helpers.php:214
#, fuzzy
msgid "Allow User to subscribe List himself?"
msgstr "允许用户自己订阅列表吗？"

#: inc/helpers.php:215
#, fuzzy
msgid "User will be automatically subscribed to following list?"
msgstr "用户将自动订阅以下列表？"

#: inc/helpers.php:332
msgid "Small"
msgstr "小"

#: inc/helpers.php:333
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: inc/helpers.php:334
msgid "Large"
msgstr "大"

#: inc/helpers.php:345
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: inc/helpers.php:346
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: inc/helpers.php:376
#, fuzzy
msgid "User Only"
msgstr "仅限用户"

#: inc/helpers.php:377
msgid "Admin Only"
msgstr "仅限管理员"

#: inc/helpers.php:388
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

#: inc/helpers.php:389
msgid "User Id"
msgstr "用户ID"

#: inc/helpers.php:400
#, fuzzy
msgid "col-md-3"
msgstr "col-md-3"

#: inc/helpers.php:401
#, fuzzy
msgid "col-md-4"
msgstr "col-md-4"

#: inc/helpers.php:402
#, fuzzy
msgid "col-md-6"
msgstr "col-md-6"

#: inc/helpers.php:578
#, fuzzy, php-format
msgid "<p class='wpr-error'>%s</p>"
msgstr "<p class='wpr-error'>%s </p>"

#: inc/shortcodes.php:102
#, fuzzy
msgid "No form id found"
msgstr "找不到表单 id"

#: lib/class.mailchimp.php:153
#, fuzzy, php-format
msgid "Subscribed to %d lists"
msgstr "订阅%d 个列表"

#: templates/admin/consent_settings.php:20
#, fuzzy
msgid " Enable consent"
msgstr "启用同意"

#: templates/admin/consent_settings.php:21
#, fuzzy
msgid "Allow to user enable consent on registration page."
msgstr "允许用户在注册页上启用同意。"

#: templates/admin/consent_settings.php:32
#: templates/admin/consent_settings.php:51
msgid "NO"
msgstr "否"

#: templates/admin/consent_settings.php:39
msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐户"

#: templates/admin/consent_settings.php:40
#, fuzzy
msgid "Allow users to delete their user account."
msgstr "允许用户删除其用户帐户。"

#: templates/admin/consent_settings.php:59
#, fuzzy
msgid "Text for user consent"
msgstr "用户同意文本"

#: templates/admin/consent_settings.php:60
#, fuzzy
msgid "Enter the text for consent."
msgstr "输入同意文本。"

#: templates/admin/consent_settings.php:72
#, fuzzy
msgid "URL to user consent"
msgstr "用户同意的 URL"

#: templates/admin/consent_settings.php:73
#, fuzzy
msgid "Enter the url for consent."
msgstr "输入同意的 url。"

#: templates/admin/dashboard.php:33
#, fuzzy
msgid "WP Registration Dashboard"
msgstr "WP 注册仪表板"

#: templates/admin/dashboard.php:42
#, fuzzy
msgid "Maigration"
msgstr "Maigration"

#: templates/admin/dashboard.php:46
#, fuzzy
msgid ""
"We detected that some users are registered with an old version fields, "
"Please click \"Migration\" button to shift them into new form. New form will "
"be created with title \"Migrated Form\" "
msgstr ""
"我们检测到有些用户注册了旧版本字段, 请单击 \"迁移\" 按钮将它们转换为新的表"
"单。将使用标题 \"已迁移的窗体\" 创建新窗体"

#: templates/admin/dashboard.php:64
#, fuzzy
msgid "Registration Over Period"
msgstr "期间注册"

#: templates/admin/dashboard.php:71
#, fuzzy
msgid "Last Weak"
msgstr "上一个弱"

#: templates/admin/dashboard.php:78
msgid "Last Month"
msgstr "上月"

#: templates/admin/dashboard.php:85
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: templates/admin/dashboard.php:94
msgid "Custom Period"
msgstr "自定义时间段"

#: templates/admin/dashboard.php:101
#, fuzzy
msgid "Start Date:"
msgstr "开始日期"

#: templates/admin/dashboard.php:105
#, fuzzy
msgid "End Date:"
msgstr "结束日期"

#: templates/admin/email.php:15
#, fuzzy
msgid "Email Header BG Color"
msgstr "电子邮件标题 BG 颜色"

#: templates/admin/email.php:16
#, fuzzy
msgid "Choose email template header background color"
msgstr "选择电子邮件模板页眉背景颜色"

#: templates/admin/email.php:22
#, fuzzy
msgid "Email Body BG Color"
msgstr "电子邮件正文 BG 颜色"

#: templates/admin/email.php:23
#, fuzzy
msgid "Choose email template body background color"
msgstr "选择电子邮件模板正文背景颜色"

#: templates/admin/email.php:31
#, fuzzy
msgid "Email Footer BG Color"
msgstr "电子邮件页脚 BG 颜色"

#: templates/admin/email.php:32
#, fuzzy
msgid "Choose email template footer background color"
msgstr "选择电子邮件模板页脚背景颜色"

#: templates/admin/email.php:38
#, fuzzy
msgid "Email Fonts Color"
msgstr "电子邮件字体颜色"

#: templates/admin/email.php:39
#, fuzzy
msgid "Choose text color for email contents"
msgstr "为电子邮件内容选择文本颜色"

#: templates/admin/email.php:47
#, fuzzy
msgid "Email Font Family/Style"
msgstr "电子邮件字体系列/样式"

#: templates/admin/email.php:51
#, fuzzy
msgid "Font names separated by commas, eg: Verdana,Arial,sans-serif"
msgstr "字体名称用逗号隔开, 如: 宋、宋体、无衬线"

#: templates/admin/email.php:55
#, fuzzy
msgid "Email Template Header"
msgstr "电子邮件模板页眉"

#: templates/admin/email.php:61
#, fuzzy
msgid "Text that will be displayed in header of email template"
msgstr "将显示在电子邮件模板标题中的文本"

#: templates/admin/email.php:65
msgid "New User Email"
msgstr "新用户邮箱"

#: templates/admin/email.php:71
#, fuzzy
msgid ""
"Provide template for new user. It will be sent to user along with login "
"details. You can use these Vars in message: %USERNAME%, %USER_PASSWORD%, "
"%SITE_NAME%, %SITE_URL%, %LOGIN_URL%, %ADMIN_EMAIL%"
msgstr ""
"为新用户提供模板。它将连同登录详细信息一起发送给用户。您可以在消息中使用这些 "
"Vars:%USERNAME%、%USER_PASSWORD%、 %sITE_NAME%、 %sITE_URL%、%LOGIN_URL"
"%、%ADMIN_EMAIL%"

#: templates/admin/email.php:75
#, fuzzy
msgid "Message Change Password"
msgstr "邮件更改密码"

#: templates/admin/email.php:81
#, fuzzy
msgid "Send Message on email after change password"
msgstr "更改密码后在电子邮件上发送邮件"

#: templates/admin/email.php:84
#, fuzzy
msgid "Email Template Footer"
msgstr "电子邮件模板页脚"

#: templates/admin/email.php:90
#, fuzzy
msgid "Text that will be display on footer of email template"
msgstr "将在电子邮件模板的页脚上显示的文本"

#: templates/admin/fields.php:22
#, fuzzy
msgid "Select Registration Field"
msgstr "选择注册字段"

#: templates/admin/fields.php:40 templates/admin/fields.php:79
#: templates/profile/home-account.php:215
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/admin/fields.php:80
msgid "Update Field"
msgstr "升级字段"

#: templates/admin/fields.php:107
msgid "Add field"
msgstr "添加字段"

#: templates/admin/fields.php:108
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/admin/fields.php:117 templates/admin/fields.php:131
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/admin/fields.php:121 templates/admin/fields.php:135
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/admin/fields.php:173
#, fuzzy
msgid "Copy Field"
msgstr "复制字段"

#: templates/admin/fields.php:174
msgid "Edit Field"
msgstr "编辑字段"

#: templates/admin/form-design-setting.php:17
#, fuzzy
msgid "Button Label Color"
msgstr "按钮标签颜色"

#: templates/admin/form-design-setting.php:18
#, fuzzy
msgid "Change the button text color"
msgstr "更改按钮文本颜色"

#: templates/admin/form-design-setting.php:23
#, fuzzy
msgid "Button BG color"
msgstr "按钮 BG 颜色"

#: templates/admin/form-design-setting.php:24
#, fuzzy
msgid "Change the button background color"
msgstr "更改按钮背景颜色"

#: templates/admin/form-design-setting.php:29
#, fuzzy
msgid "Form Header BG color"
msgstr "窗体页眉 BG 颜色"

#: templates/admin/form-design-setting.php:30
#, fuzzy
msgid "Change the form header color"
msgstr "更改窗体页眉颜色"

#: templates/admin/form-design-setting.php:35
#, fuzzy
msgid "Form BG color"
msgstr "窗体 BG 颜色"

#: templates/admin/form-design-setting.php:36
#, fuzzy
msgid "Change the Registration form background color"
msgstr "更改注册表单背景颜色"

#: templates/admin/form-design-setting.php:41
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: templates/admin/form-design-setting.php:42
#, fuzzy
msgid "Change the Icon color"
msgstr "更改图标颜色"

#: templates/admin/form-design-setting.php:48
msgid "Form Width"
msgstr "表单宽度"

#: templates/admin/form-design-setting.php:49
#, fuzzy
msgid "Change the width of form model in %"
msgstr "更改窗体模型的宽度 (%)"

#: templates/admin/form-design-setting.php:52
#, fuzzy
msgid "e.g,50%"
msgstr "e. g, 50%"

#: templates/admin/form-design-setting.php:54
#: templates/admin/profile-setting.php:80
msgid "Label Size"
msgstr "标签大小"

#: templates/admin/form-design-setting.php:55
#, fuzzy
msgid "Select the button font size"
msgstr "选择按钮字体大小"

#: templates/admin/form-design-setting.php:68
#, fuzzy
msgid "Button Class"
msgstr "按钮样式"

#: templates/admin/form-design-setting.php:69
#, fuzzy
msgid "If you need add more styles you can add class to signup button"
msgstr "如果需要添加更多样式, 可以向注册按钮添加类"

#: templates/admin/form-design-setting.php:74
#, fuzzy
msgid "Form CSS"
msgstr "表单 CSS"

#: templates/admin/form-design-setting.php:75
#, fuzzy
msgid "Enter custom CSS"
msgstr "输入自定义 CSS"

#: templates/admin/form-general-setting.php:15
#, fuzzy
msgid "Form Heading:"
msgstr "表单标题:"

#: templates/admin/form-general-setting.php:16
#, fuzzy
msgid "Enter form heading text."
msgstr "输入窗体标题文本。"

#: templates/admin/form-general-setting.php:23
#, fuzzy
msgid "Button Label"
msgstr "按钮标签"

#: templates/admin/form-general-setting.php:24
#, fuzzy
msgid "Change the submit form button text."
msgstr "更改 \"提交表单\" 按钮文本。"

#: templates/admin/form-general-setting.php:31
#, fuzzy
msgid "Message On Registration"
msgstr "注册留言"

#: templates/admin/form-general-setting.php:32
#, fuzzy
msgid "It will be shown to user after successful registration."
msgstr "注册成功后将显示给用户。"

#: templates/admin/member-directory.php:47
msgid "First Name:"
msgstr "名字："

#: templates/admin/member-directory.php:50
msgid "Last Name:"
msgstr "姓："

#: templates/admin/profile-setting.php:28
#, fuzzy
msgid "Show Banner & Profile Photo"
msgstr "显示横幅和个人资料照片"

#: templates/admin/profile-setting.php:29
#, fuzzy
msgid "Allow user to show the banner or profile photo area."
msgstr "允许用户显示横幅或轮廓照片区域。"

#: templates/admin/profile-setting.php:41
#: templates/admin/profile-setting.php:58
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/admin/profile-setting.php:45
#, fuzzy
msgid "Allow User To Change Password"
msgstr "允许用户更改密码"

#: templates/admin/profile-setting.php:46
#, fuzzy
msgid "Allow user to change password."
msgstr "允许用户更改密码。"

#: templates/admin/profile-setting.php:62
#, fuzzy
msgid "Top Banner Color"
msgstr "顶部横幅颜色"

#: templates/admin/profile-setting.php:63
#, fuzzy
msgid ""
"If user not upload cover photo, select the color to show on cover photo area."
msgstr "如果用户不上传封面照片, 选择在封面照片区域显示的颜色。"

#: templates/admin/profile-setting.php:68
msgid "Menu BG Color"
msgstr "菜单BG颜色"

#: templates/admin/profile-setting.php:69
#, fuzzy
msgid "Select profile menu background color."
msgstr "选择 \"配置文件\" 菜单背景颜色。"

#: templates/admin/profile-setting.php:74
#, fuzzy
msgid "Menu Label Color"
msgstr "菜单标签颜色"

#: templates/admin/profile-setting.php:75
#, fuzzy
msgid "Select profile menu label color."
msgstr "选择 \"配置文件\" 菜单标签颜色。"

#: templates/admin/profile-setting.php:81
#, fuzzy
msgid "Select the profile menu label font size."
msgstr "选择 \"配置文件\" 菜单标签字体大小。"

#: templates/admin/profile-setting.php:94
msgid "Photo Layout"
msgstr "照片布局"

#: templates/admin/profile-setting.php:95
#, fuzzy
msgid "Select user profile photo layout, cicle and square."
msgstr "选择用户配置文件照片布局, cicle 和正方形。"

#: templates/admin/profile-setting.php:108
#, fuzzy
msgid "Cover Photo Width"
msgstr "封面照片宽度"

#: templates/admin/profile-setting.php:109
#, fuzzy
msgid "Enter the cover photo width."
msgstr "输入封面照片宽度。"

#: templates/admin/profile-setting.php:112
#, fuzzy
msgid "e.g,800"
msgstr "e. g, 800"

#: templates/admin/profile-setting.php:114
#, fuzzy
msgid "Cover Photo Height"
msgstr "封面照片高度"

#: templates/admin/profile-setting.php:115
#, fuzzy
msgid "Enter the cover photo height."
msgstr "输入封面照片高度。"

#: templates/admin/profile-setting.php:118
#, fuzzy
msgid "e.g,175"
msgstr "e. g, 175"

#: templates/admin/profile-setting.php:120
#, fuzzy
msgid "Profile Photo Width"
msgstr "轮廓照片宽度"

#: templates/admin/profile-setting.php:121
#, fuzzy
msgid "Enter the profile photo width."
msgstr "输入轮廓照片宽度。"

#: templates/admin/profile-setting.php:124
#, fuzzy
msgid "e.g,200"
msgstr "e. g, 200"

#: templates/admin/profile-setting.php:126
#, fuzzy
msgid "Profile Photo Height"
msgstr "轮廓照片高度"

#: templates/admin/profile-setting.php:127
#, fuzzy
msgid "Enter the profile photo height."
msgstr "输入轮廓照片高度。"

#: templates/admin/profile-setting.php:130
#, fuzzy
msgid "e.g,70"
msgstr "e. g, 70"

#: templates/admin/restrict-content.php:45
#, fuzzy
msgid "Error Restriction Message."
msgstr "错误限制消息。"

#: templates/admin/restrict-content.php:46
#, fuzzy
msgid "did not select any rule them show the error massage"
msgstr "没有选择任何规则他们显示错误按摩"

#: templates/admin/shortcode-render.php:12
#, fuzzy, php-format
msgid "[wpr-form id=\"%s\"]"
msgstr "[wpr-表单 id = \"%s\"]"

#: templates/profile/change-password.php:15
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: templates/profile/change-password.php:21
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: templates/profile/change-password.php:24
#, fuzzy
msgid "Enter Current Password"
msgstr "输入当前密码"

#: templates/profile/change-password.php:28
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: templates/profile/change-password.php:31
msgid "Enter New Password"
msgstr "输入新密码"

#: templates/profile/change-password.php:35
#, fuzzy
msgid "Re Enter New password"
msgstr "重新输入新密码"

#: templates/profile/change-password.php:38
#, fuzzy
msgid "Re Enter Current Password"
msgstr "重新输入当前密码"

#: templates/profile/delete_account.php:14
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: templates/profile/delete_account.php:20
#, fuzzy
msgid "Are you sure, it will delete all of data from this site?"
msgstr "您确定, 它将删除此网站中的所有数据吗？"

#: templates/profile/delete_account.php:25
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/profile/edit-profile.php:21
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: templates/profile/home-account.php:73
#, fuzzy
msgid "Upload Cover Photo"
msgstr "上传封面照片"

#: templates/profile/home-account.php:95
msgid "Upload Photo"
msgstr "上传照片"

#: templates/profile/home-account.php:107
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: templates/profile/home-account.php:126
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: templates/profile/home-account.php:158
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: templates/profile/home-account.php:194
#, fuzzy
msgid "Chose Photo"
msgstr "选择照片"

#: templates/profile/home-account.php:202
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/profile/home-account.php:208
msgid "saved"
msgstr "已保存"

#: templates/profile/home-profile.php:79
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: templates/profile/home-profile.php:84
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: templates/profile/overview.php:49
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: templates/profile/overview.php:73
#, fuzzy
msgid "Last Page Visit:"
msgstr "尾页访问:"

#: templates/profile/overview.php:76
#, fuzzy
msgid "Last Login Date:"
msgstr "上次登录日期:"

#: templates/shortcodes/login.php:25
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/shortcodes/login.php:53
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: templates/shortcodes/login.php:67
msgid "Forget Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/shortcodes/login.php:78
msgid "Don't have an account!"
msgstr "还没有账户 !"

#: templates/shortcodes/password-reset.php:19
msgid "Password Reset"
msgstr "重置密码"

#: templates/shortcodes/password-reset.php:29
msgid "Username or Email Address"
msgstr "用户名或邮箱地址"

#: wp-registration.php:289
msgid "<strong>ERROR</strong>: Invalid username or email."
msgstr "<strong>错误</ strong>：无效的用户名或电子邮件。"

#: wp-registration.php:292
msgid "<strong>ERROR</strong>: Enter a username or email address."
msgstr "<strong>错误</ strong>：输入用户名或电子邮件地址。"

#: wp-registration.php:295
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: Invalid username, email address or incorrect "
"password."
msgstr "<strong>错误</strong>：手机号码无效或密码错误。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "N-Media WP Member Registration"
msgstr "N-介质 WP 会员注册"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "http://www.najeebmedia.com"
msgstr "http://www.najeebmedia.com"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid ""
"This plugin allow users to register, login and reset password using ajax "
"based forms. Admin can attach unlimited user meta fields. User can update "
"their profile using without going into admin dashboard."
msgstr ""
"此插件允许用户使用基于 ajax 的表单注册、登录和重置密码。管理员可以附加无限的"
"用户元字段。用户可以使用不进入管理仪表板来更新其配置文件。"

#. Author of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Najeeb Ahmad"
msgstr "Najeeb 艾哈迈德"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "http://www.najeebmedia.com/"
msgstr "http://www.najeebmedia.com/"
